陳秋實：我連死都不怕，怕你共產黨嗎？

陳秋實，我地錯怪你了

秋實😢

今次似堅料，佢父母被中共要脅住！

push

我還我 你還你 我咩哋

佢冇背景兩野被消失啦，仲可以日日周圍走咩。信佢個啲用下個腦

滿大人啲fd

有背景都可以做個正直嘅人，唔好因人廢言

平時講人話，到關鍵時刻帶風向呢啲共黨慣用技倆